港鐵不合作運動今日正式開始！

之前又屌人阻住你番工而家咪又係靜靜地係到等
咁鍾意番工咪撚走呀

宣佈正式所有鐵路停運！

慢慢等啦唔撚等得呀

有冇放工巴打

多人到收唔到訊號

推

港豚係邊